其實連登仔唔捐血又點

成班跟本冇捐開
一係小朋友未夠秤捐
就算全體唔捐都唔會有大影響